欅坂46暨日向坂46交流區第一百零一回 渡辺梨加お誕生日おめでとう！

ぺーちゃん 誕生日おめでとう！

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 8thシングル 「黒い羊」好評発売中!!!

日向坂46 4thシングル『ソンナコトナイヨ』好評発売中!!!

欅坂46 LIVE at 東京ドーム ～ARENA TOUR 2019 FINAL～」DVD/Blu-ray好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』好評延期中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』好評延期中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算?
對付戇尻仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇尻仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我走 你冇資格睇欅同日向

自遇上你已經第四年了
點知今年連親口同你講生日快樂嘅機會都無
多謝你為我嘅ゴミ人生重新添滿咗色彩
即使其他人唔理解你 我依舊會為你打氣
生日快樂

欅坂46暨日向坂46交流區第一百回 影山優佳 お誕生日おめでとう

唔經唔覺都開咗三年

LM

lm
梨加お誕生日おめでとう

lm

最後一個先嚟miss

ペー誕生日おめでとう
一直都係我地嘅大寶貝

都係冇9單

禾膠bb生日快樂

生日快樂

射鳩d 仆街死黑警

生日快樂啊ペー

平仔

我依家先知原來個男主係所羅門偽證個個男主
個氣場跌左好多

平仔真係小朋友偶像
要幾迷先會入相框放枱

我最多都係咁

呢張咁靚梗係要貼

作為第一個見真人嘅欅坂成員 仲好記得派書會果陣佢點幫我hold多幾秒等我講埋想講嘅野先比人推走

渡辺梨加 生日快樂呀

點解你會有抽佢手渡會

pe 醬生日快樂

留名

一生刀愛

特登join個書店會員抽的 之後抽ru寶咪唔中

菜緒愛萌女朋友留名

生快

你個框邊度買
我嗰張仲喺盒未拎過出黎

LM
梨加BB生日快樂

喺上一個po偷影得好靚

牙嫂生快

在日狗乜撚都抽 係咁

快撚D死

Karma

手足好球

Agger 唔反你一日

松田里奈20+-sweet訪問

松田：我由細都跟隨家姐嘅步伐直至我出嚟搵嘢做，包括參加嘅課外活動同選擇入讀嘅學校。我份人無乜抱負同野心，當時跟家姐嘅路行會令我覺得安落啲。
…
松田：儘管我唔鐘意某樣嘢，我都好驚作出抉擇，通常都係人哋講咩我做咩。
…
松田：我喺小學有好多人際關係上嘅問題，上到高中我經常憂慮點樣同人交際。但係，我學識咗理解别人嘅痛苦同善良對待人，相反地我有依啲困難嘅經驗其實幾好。

訪問者：背後係咪有嚴肅嘅故事？

松田：身邊嘅人無惡意，只係我小學嗰時成日畀人笑，我好僧自己不過都係跟住一齊笑同無視唔開心嘅情緒。上到高中由於參加太多課外活動，所以同跟唔上最熟嗰班朋友嘅話題，我只係跟住聽同笑，但聽唔明。
…
松田：我一路都無表露情緒出嚟，直至我壓力好大嘅時候我同咗我父母講，當時每日放學校返到屋企我都喊。
…
松田：我有同舊時嘅同學保持聯絡，只係個個都比較隨性，覆得比較慢，試過三日甚至一個月(笑。但係我依家有欅坂成員，所以我覺得我可以喺到佢哋周圍感到開心

後面都係講佢覺得自己好廢，仲好似小朋友咁，會繼續努力改善自己。
________________________
唔怪得之欅寫佢阿媽話佢睇落好樂觀，其實成日喊

我本身有砌開砌圖，係淘寶買
日本poster有少少唔同size，要留意

依件衫…

？

屌

屌
咁都諗到

Ching自己譯？

依到咁多日文巨同滯日，幾時輪到我

廣東話翻譯係邊度睇

公仔得意人好睇！

我自己睇英文翻譯 再自己嘔廣東話出嚟架

好有心

支持

十世都無新fans入嚟，打完都係嗰啲人睇想個推多啲人瞭解都無人理

ching喺邊睇英譯

我唔識英文 請繼續加油

春日做老豆
おめでとう

twitter戰線要人將twitter變成你嘅日常

但你識日文 咪扮

有睇 支持

新人

春日做左老豆

應該係，好多mb 都有祝賀

十幾年後可以參加坂道

日向六期生

大佬

大佬

btw用開twitter save圖

欅mb自己拍咗咁耐
營運終於識開始自己放片上fc

體諒下 佢地ie黎

😳😳😳

大佬你…

du dududu-du-du dududu dududu dudududududu-du dudududududu-du

FBI

新飯留名

工事中之後個節目幾好睇

又玩光b

YouTube stream unavailable

Youtube有直播bo

直接打欅寫個日文應該就搵到

唔怪得有次你快我成兩分鐘…

Wave好勁

條友好gay

但係著住呢套衫跳好怪

因為豹紋？

呢啲都請嘉賓

如果禾栗仲係到係咪搵佢跳

佢個妝

pta似落嚟攪笑多啲

No 搞笑嘢不嬲fu上

又跳得幾盞鬼

跳得唔錯

武元第二首歌幾cute

又真係少啲delay

幾夾隻歌

跳完個地板乾淨晒

好尷尬

我收番

佢跳傳統舞嗰part係正嘅

佢真係學過 ma

泥膠

其實我覺得係玩個評判要諗講咩comment

早兩日新二期blog係咪話梨加主動行去請佢地食包

係

karin

四葉！

每集一ponpon

澤部紅都面晒

Ponpon都唔記得講

泥膠即刻食埋

理佐係咪專登

尾關keep到

全能理佐

好明顯錢棍得多

個比賽設計好簡陋 石春路都冇條

🖐🏻 ☝🏻

仲有一集

小林攰個樣

1期班老人家玩game咁勁ge

薑越老越辣

留左四年力

不過竟然初出道素材都識搵黎用
編輯班人識做返少少

因為近排要瘋狂睇以前啲片剪新一集

專登保持社交距離

欅都冇貨賣了？

笑撚死

冇啦 捱到今晚已經好好

史帆面都紅晒

換背景拉半集布

好似劇終咁

次回…「メンバーが選ぶ！欅って、書けない？傑作選①」
メンバーの印象に残っている、もう一度見たいシーンや放送ではカットされてしまっていた未公開シーンなどを、その時の裏話やオススメポイントとともに振り返ります！メンバーの近況もご報告！
#欅って書けない

疫情對佢哋無影響咁際都係講笑話多
同平時錄節目差唔多

メンバーの近況もご報告
呢個堅
班staff食左咩藥

咪又係講 msg講個啲😂😂

睇錯大沼瞓咗喺地下

往死裏打

manager即po

睇下9up 好過睇回帶啦

咁呢句真，吹水能力真係好強

幼幼菜緒bb

留意到佢地有啲網絡都幾差

若林假膠

好cute

禾光

好好啦
又清又順

見美玲嗰格好濛 同好似少少lag

得小坂果個連線差d 姐

係meimei 中間直頭lag咗唔識郁

無意思到 要重睇了

好鍾意meimei

Nibu 個樣

好萌

標準顔芸

同某個emoji 好似

meimei講嘢好鍾意搖下搖下

😲？

えへへへ

對眼去番左邊就八成似

小池同ponpon一樣高

今集欅寫做乜
係咪喺屋企太得閒 多左咁多後制

Bell&like 最高

睇睇下好似你個似D

喺 4chan 見到

如果你有P對眼會比我嗰個更似

媽媽般笑容

咦～

屌你老母咪撚再講

攰到嬲了

隔離愛護武元協會有美子會長都覺得寒酸

ponpon已經可以好快咁對個名作出反應
但係牙葵仲未對應到小學生

想去同小林握手之後叫佢ぽんぽん

會長:wtf

新飯剛剛開始睇欅寫 想問點解小林唔中意俾人叫ponpon

又幾靚

因為ponpon得我叫得

想行成熟路線

huh？🗡️

唔鐘意foodpanda

井上好QQ

哦～ 好似明 多謝ching解答

佢隻貓真係好正

吓你咁都明

小林平時畀人叫yuipon，但係想太家改口叫佢做yui，澤部笑佢做乜扮成熟。之後小林笑天天個名好似熊貓，澤部話：「好叻diss喎，不如你改名叫ponpon」

牙Tom真係正

睇到欅寫#222就明架啦

想俾佢鬧

你都要有得見先

想問下依個鎖匙究竟點用？

係咪當member開花咁用？
儲左勁多但用唔到

求解答！

yes，可以換相對應ge key,
eg 你nobody松田就換nobody key
之後就開到最後一個上限開花

咁我有排都用唔到😂😂😂 唔該哂

團寵

一期真係拚左老命扯大纜個度以為二期贏梗添⋯
終於自覺要進步？

又諗起當年西川貴教話佢地個史上最hea運動會仲要播兩個星期

梨加真係好落力

係咪比師父屌醒左 見到佢有進步

本嘢咁大本嘅

啱啱重溫左六單宣傳 重要係播左三星期😇

冇平綠已收皮

我仲以為係diss咁佢黑眼圈

其實小林果啲應該唔係叫黑眼圈

Miho 係要用多D紙

好睇的 推薦購買

多謝指路

D野開番哂再去日本掃

横掂仲有大把綠團D寫真要買

唔知等到幾時 等駿河屋sale 入多次貨算

我呢邊有紀伊國屋，但成30蚊本

有三星期咁耐咩
唔係上下兩集黎架？

欅寫103-105

好QQ

佢對眼好有特徵,
明明係大眼妹,但一笑就變左條線,好萌

靚到呢

其實我覺得佢個眼距有少少闊 不過唔影響佢個qq樣

佢真係好鍾意著D露腿既褲

可惜冇出寫真就走左

而家odnn ig啲相張張都混血美女咁

正wo

你係認錯定講個封面靚

佢好似讚過福原遙靚

小林黑到陰陰沉沉，小葵都容光煥發過佢

點可以拎小學生同ponpon比

我講緊右下姐

雖然福原遙都靚

咁福原遙又幾正嘅

同原版爭好遠

欅正好撚多

今日睇左10幾次

竟然有高清
次次都睇到起雞皮

栗子啪頭果下好撚型

依首編舞、歌詞都好正！

喺音驚第一次聽已經覺得正

得閒嘅日本仔真係好勁

有p同冇p的分別

做咩9

雜誌真係P到認唔到

佢哋真係攪個森林unit好過

永遠懷念am1:27

呢張我仲認到...
之前嗰啲真係p得好過分

得返小林一個喺am1：27未瞓
咁型嘅舞以後無得睇

雜誌嗰張好飄牙喎

西裝欅真係型到成地都係水

佢咁p法, 搞到個反差好大

法國有美子會長正到癲！

帶眼鏡既775宇宙第一。。。。

得乃同日向可以講除消握手會

而家塊臉圓咗好多

禾保禾會禾銀

都正
想同會長玩動森

am1:27 成日做全隊跳既表演
我樂觀d 應該會搵二期代栗子同平仔之後會再跳

我估有武元份

想睇天跳依首

武元代栗子

較細咗幾多年

5年左右啦..

佢五年前都無依個樣
p到咁

感覺係打大燈+普通美肌, 未到隔離京子同史史嗰個lv
至少今次我一眼就認到係石森

天天代平寶

猜猜我是誰

終於中簽咭
自從開驚嗰次刷中過之外就無中過

邊位

今泉

我的bu

中撚咗兩次みほ
都唔知個pool係咪較低咗小坂個機率

我花

正不過佢依家真係好少講嘢，冇以前咁活躍，與其話反叛期，不如話係迷惘期
真心想知佢9單會唔會落場⋯⋯side track參與下都好

表題無份者
其他照舊大鑊飯

未中菜緒bb+1

都抄得幾足

可能呢個係最後一個欅po

隔離乃兩日推爆一個post
相比呢度兩個坂真係好靜

守唔守到1500內

暴風雨前的寧靜...玩完了要封po了

好高興認識到咁多位欅po大佬

唔知集中營有冇得睇日向會

可能係同一間軟件公司啫

唔知有生之年睇唔睇到欅共
出番嚟佢地都變呀婆

殴ればいいさ
即便遭受暴力也好
一度妥協したら死んだも同然
一旦妥協就等同於死亡
支配したいなら僕を倒してから行けよ
若想加以支配的話就先打倒我吧

君はYesと言うのか
你會說出Yes嗎
軍門に降るのか
會就這樣投降嗎
理不尽な事とわかっているだろう
應該明白這是不合理的事吧

-曼德拉

各位巴打有緣東蛋見

今日唔知聽日事

有啲嘢而家唔講驚遲啲無機會講
其實我始終都係一生只愛守屋茜

今日唔知聽日事

有啲嘢而家唔講驚遲啲無機會講
其實我始終都係一生只愛渡辺梨加

我想睇埋遠距離京子miho愛萌 扮萌比賽先入隻中營

渡邉理佐我愛你

到最後都係見唔到佐寶一面

今日唔知聽日事

有啲嘢而家唔講驚遲啲無機會講
其實我始終都係一生只愛田村保乃

想係熄燈前講一句
我愛日向坂

今日唔知聽日事

有啲嘢而家唔講驚遲啲無機會講
其實我始終都係一生只愛佐藤詩織

jm9

多謝你

大家識日日重生 唔洗怕上面殺到啦

大家仲記唔記得雷神3最尾一幕?

邊位大佬開po

搜尋「欅坂」找不到相關的資料

由古至今，日向坂有如毛爺爺般紅紅的太陽，一直都存在，沒有獨立之言。
太陽照常升起.jpg ⤴️

保乃msg啲片好靚女

just do it

3 SSR但係唔中happy aura菜緒

有得十好十喇 遲下要翻牆

覺唔覺最底一張好似結衣bb

請想問d相係唔係只可以cap圖冇得download?

ios應該係

你不孤單

欺詐

之前睇7單跳舞有個位好在意

比今集欅寫個跳舞腥些講一下
覺得呢個慢動作睇落又真係幾舒服

有d迷上takahiro先生

竟然唔識水箭龜

連op長裙都賣

FISHBOY 同TAKAHIRO都同畫出演過幾次

鼻紋

好陽光

山田孝之

牙栗IG個幾張新相真係好正

唔同左樣

個個入坂道前後都係唔同樣

幫手貼埋上嚟

土田鬚都唔剃

細守屋入咗嚟，從此叫akane同rena

小池扎頭髮好正

呢個game真係好好笑

雙守屋好正

係咩似玩緊嗰啲開心，旁觀者陪笑

細守笑起上黎真係幾正

係咪又會播茜喊

大屋

經典場面黎

日會最有誠意，全員齊哂

對春日好好

史帆嗰幅

Miho京子

miho正撚到

雙馬尾nibu

好想打死佢三個

にぶだよ

個學生look

阿濱個春日改造計畫笑到仆街

越睇越有魅力

愛萌老師個畫面又清又順
應該係全坂最高質

第一眼已經愛上咗佢

睇晒3坂Zoom，真係覺得各個方面都係日向玩得最好

淨係玩background已經好好笑

日向平時日會都已經夠癲，Zoom點會難到佢地

覺得乃最好每個成員同MC都有好高嘅互動
主要係MC帶得好

乃太Lag，睇到頭暈冇心機睇

日向揀成員都夾過 成班賣萌
下集鈴花好似好正

下集更期待
鈴花又準備要搞事

今集欅個芝士驚依舊好正, 睇返舊片都係on9到笑 mb仲要同澤部黎個線上ver
日會一開波隊長就玩左春日一波 中後段miho京子又狂瘋玩人設引若林注意

其實大家都有同mc互動, 你會覺得隔離互動高啲可能係因為人哋成集都係talk, 唔似呢邊要插舊片擷時間

其實日會插舊片有啲多餘
淨係播佢地齋talk都夠做
同埋如果播舊片嘅話
會想加返個小窗口睇佢地而家嘅表情

加推了

新2期
我覺得佢同大沼晶保

呢2個雙大都唔錯

播片停一停吹水 廢事佢哋overrun

相好正 真人不了

想同佢瘋狂討論rock

平時大部分相都一般般

日刊スポーツの「坂道の火曜日」。
欅坂46が、「欅共和国2017」を、緊急特番で29日と30日の午後８時から、２夜に分けてYouTubeで配信‼️

終於肯播

本來有3個coming soon而家cut咗2個

啱啱想問其中一個soon係咪播碟
但cut成兩個
想點呀，已經WFH啦喎
啲soon應該係預啲人喺屋企都參與到架嘛

中!!!

咁本身個soon應該係預4周年con ge

我想睇techi techi techichi
好矛呀唔肯做

我以為佢成個page已經變咗stay home mode
例如好似之前賣goods咁
出下演唱會CD等人上網買
乜仲想短時間可以開返活動？

其實我想睇2018年多啲

想睇birthday live

我想睇冇平手個啲con

無平手黎講2週年真係幾神 好想睇返香b嘅不協和音

我想睇禾栗係鐵籠入面個個

幾時先會出欅共2019
Birthday live/夏巡既碟 寧願剪完出係隻game到
都唔出碟 究竟做乜鳩

欅營運on9是常識吧

之前就個年欅共差唔多做出上年碟
今年唔知

東蛋剪到好似學生第一份習作咁

但森林果個好d 其他剪到好柒咁 定欅共剪得太好

幾時睇到risa嘅𠝹裙

其實到底死都唔肯出birthday live係咩心態

本日5月26日(火)発売の日刊スポーツ連載「坂道の火曜日」に守屋茜と井上梨名のインタビューが掲載されています📰

ぜひチェックしてみてください📎

#坂チュー
#欅坂46
#守屋茜
#井上梨名

唔會有 上年夏ツアー嘅嘢

好撚想睇返18夏ツアー福岡場平寶彈琴

呢個就真係傳說la

張相認唔到

以為係めい

影山優佳活動再開

影山優佳 活動再開のお知らせ
嗚呀

我影終於翻黎啦
かげちゃん

欅坂到依家都無抗疫宣傳，係咪唔諗住出

可能播欅共和國當係

佢地好似慢其他gp幾拍咁

影ちゃん

名落孫山

入東大嘅壓力真係好痴線 臨場發揮唔好好正常

かげ お帰りなさい

拉返高平均學力了

唔識日本個制度
想問佢考去東大個試炒左
係唔係就冇得就咁用個分入第二間大學？

睇完欅寫突然喺度諗 takahiro有無上過欅寫？

日本冇一個統一試 唔好似香港只需要考dse就可以報曬咁多間大學 每間大學都有自己嘅入學試 而每報一間大學嘅入學試都要俾錢同埋試場通常都係嗰間大學 所以好多日本人都係報一間大學 有錢啲嘅人先會考慮報多幾間考 不過有可能會出現兩間大學嘅入學試會係同一日舉行 換句話說就係兩間大學只可以揀其中一間考
我知嘅就係咁多 如果有錯麻煩各位ching指正
Sor for 1999

no

yes好似係咁

懷疑影山all in咗東大

如果唔係都唔會話唔想做浪人

不過咁樣唔讀大學又可惜咗d, 起碼都讀個短大吖

一生只愛

唔一定要東大掛，好似香港咁都有hku cu hkust ，日本應該都有得retake?

明年請早，但佢好似唔想retake

無論都好
可以返到黎都係一件好事
就算佢真係去到東大
如果學業壓力大 最尾都係可能畢業

おかえり

影山おかえり

我仲以為佢起碼有第二間係手添原來無水泡
唔怪得之真係讀書個班就會休學

史帆讀短大畢業果期撞武道館都爭d辛苦到想quit

根本2邊一齊係好難搞

日日練習又要趕deadline交功課 真係好少人兼顧到

但我見大小姐，尾關，織田個班都係讀住書做偶像
係咪hea d?

愛萌今年final year都有d擔心佢
其他mb愈黎愈脹 佢就愈黎愈瘦

講欅共19嗰集有出現過，講咗兩句嘢咁，無正式上過

係咪講緊我啊

愛萌父母咁嚴，應該唔係啲hea大學，咁都捱到真係好勁

ひなの脹左都係咁可愛
もちかわいいです

請大家珍惜愛萌腥些

佢用zoom影自己靚過平時上節目

佢地應該冇出聲姐

大小姐隊份功課比管家就ok了

鈴花真係一個月都未夠就send左過千個msg

自己喺屋企可以望住個mon調整支cam位置同角度
正常都靚啲嘅

メンバーに自分のメッセージ紹介動画を作ってもらいました🎞

守屋茜のメッセージはこのような内容になっています💁🏻‍♀️

ぜひ動画をご覧になってください🤳🏻

#欅坂46メッセージ
#欅坂46
#守屋茜

出道幾年先攪啲咁ge野

會長

係咪賣唔出

似係仲有日向幫手宣傳

斷估牙茜都一定唔會係全團最小人訂掛

佢起帶頭作用姐，話哂副隊

睇黎全員都會拍

無意發現件衫一樣

友香BB

Dasada道具介紹入面manafi個書包掛住左代表自己嘅英國國𣄃keyholder同代表memi嘅水母

可能係啲festival tee

城堡花園咁又兔又貓

幾Q

件衫好貴族

合唱個段好吸引

去訂了

仲有yuria(小坂)間房啲小說
劇組道具班真係幾有心

聽到松田里奈把聲

懷疑第二張係瞓喺個地下影

佢地不如學下akb 某mb咁自己係屋企剪髮la
好多個都真係好似地拖

友香早兩日自己剪左前髪 叻叻豬

剪柒咗就真係ソンナコトナイヨ

好想知家姐咩樣

其實都解除左緊急事態宣言，應該可以去美容院啦

我剩係想知幾時有新單

真．ソンナコトナイヨ

靚爆鏡

blog

___________________

其實我幾鐘意6單

原來啲玻璃係你爆 捉到你

首歌背後係有爆玻璃聲效

欅共2018個live真係好正

nanako又係啲睇人瞳孔倒影啲變態fans嚟

原來依到係郁咗右手邊先
TAKAHIRO有講過依隻舞啲動作係逐漸推進，但依到之前無為意

上 天然
下 やってる

幾正

原來你仲健在

我安坐家中奉公守法點會有事

有tom睇

幾鐘意欅mb啲寵物

日向多唔多人有寵物

好似超過一半mb有寵物
多數都係養狗仔

隻game玩咗咁耐淨係抽過兩次日向pool
兩次都中簽咭

巧QQ哦

老

婆

～欅共和国2017鑑賞の5ヶ条～

・欅坂46が大好きであること！
・防音対策、水分補給を忘れずに！
・びしょ濡れになるまで手洗い！
・ケンカしないで仲良く！
・思いっきり欅共和国2017を楽しむこと！

まもなく始まりますよ〜
スマホの充電大丈夫ですか〜🙂

#小林由依
#みんなで欅

竟然識搵member出twitter

不過得個6萬幾人等睇

嚟啦嚟啦

十萬

聲畫唔同步？

突然間覺得隊長同松田有啲似樣

認為係live住佢哋講嘢，點知係錄好咗

唔識聽都覺得佢地2個講野好唔自然咁

唯一聽得明嘅 好似就係話今年冇欅共

點解好似咁多奇怪/擺明玩嘢comment

咁都預咗本身有band 8月尾
係富士急都cancell 咗

最正係首overture

你有親youtube live一定有
係youtube睇欅寫live都係咁

唔識日文都睇到反晒白眼
單推真係唔想知隔嚟團有幾勁

如果你話日向
咁呢個con 又真係有平假時期ge佢地

二人season係幾好聽

三單呢段solo舞真係好正

走音了

日向就...是但啦
「乃40萬人睇」仲要重複講幾十次就真係

岩岩開, 隊長在線係指個chat room?

唔係肺炎就可以4月出birthday live7月出欅共

依場係眼泛淚光架回不去了

我愛欅呀屌

片頭友香同茜有talk (應該係事先錄好

哦, 剩聲唔見樣個D?

有樣

平寶

同埋佢地係twitter 都live 緊 ge

都有心

永遠愛欅

retweet埋日向，懷疑兩個小編坐埋一齊開工

同一個人嚟la

好似得odnn一個有講過下
其他og冇人出聲

所有人要用同一個團ACC互動

平手跳parco真係型到爆

冇乃冇欅

做人要飽水思源

twitter 既平黨都用左BB emoji做記認

バブ👶🏻👶🏻👶🏻👶🏻

發現個剪接師喺依首歌調咗色

首筋肉痛曲

#大人は信じてくれない
#ヘドバン
#齋藤冬優花
#みんなで欅

真實

欅咁多首歌入面最鍾意就係eccentric

有邊首唔係

就係佢寫D野咁精準我先信唔係小編開2個acc 自言自語

係咪又唱少咁句

數邊首歌唔痛會易d

牙絲食螺詩

呢啲歌係得欅先有

すげー噛むじゃん

#小林由依
#みんなで欅

ponpon

不過啲staff點 copy 得咁快上twitter

睇cm個回覆速度
似真係mb拎twitter個acc黎用

會唔會係咪mb登入打上去

所以點解我咁鍾意欅坂

聽日同樣時間

應該係所有人都acc入去發言
但要記得落tag 咁

見架仔留言 れる 音痴但かわい

係咪漏唱左無到個兩個人既段落

事實

聽日有微笑みが悲しみてちねる

唔識野
ねる唱功世界第一正

未追埋套劇

ねる音飯報道

魔音先正

可愛就是正義

唱完第一段副歌之後 第一句主歌好似冇唱到

怪人無出場個2個個段solo係冇聲

唔好追
你會1999

宜心覺得平假 re:mind幾好睇

欅個2套就

前排有段時間得閒，由頭睇過晒
其實唔係1999，係真心爛尾

佢係臨尾兩集先開始故弄玄虛想兜阿Ru 係loop完又loop

仲有冇link
上面個條睇唔到

我覺得德山大五郎ok

今泉因為呢場live 同mb愈走愈遠

其實你就咁係utube search 欅共英文已經晒成個con

比起殘觀咪ok

2018都有添

neru世界第一

頭先睇左頭三首，世愛放氣球果度眼濕濕 唉

放氣球嗰度真係正

聽日有嘢做

上面有全場link, 可以睇左先

買碟支持下
不過我都會再睇多次字幕版

佢把聲好嗲

得錄音嘅

菅井友香

詩織話演唱會有個背景係佢設計，係邊首歌

twitter好多人等緊今晚有最強コンビ

京子最新個blog好鬼正
不過第二套衫有少少仁

睇留言好似有人好憎石森

好耐啦

(小指繋いでる円陣を想像して下さいな）
欅共和国2017鑑賞会第二夜!!皆とは会えないけど心を繋げる準備は出来てるか〜
今夜も楽しみながらみんなで一つになりましょう✊🏻行くぞ〜〜❗

#ライブ前恒例行事
#円陣part2
#影ナレもきいてね
#みんなで欅
#守屋茜

把聲好似細路女

傳說既最後兩首

制服太陽

mb喺twitter度傾計都幾正
有種睇佢哋喺度竊竊私語嘅感覺

真，琴日小林同詩織試完之後，今日就識玩

影山

もんちゃんとのダンスバトル👯‍♀️

#齊藤京子
#みんなで欅

叫もんちゃん咁frd架咩

未變琦玉惡犬嘅小林

かわいい！誰だろう！！

#影山優佳
#みんなで欅

twitter ponpon講野特別多心心

其實虹花都幾正 特別演唱會果時

恐怖起嚟 可以連自己都diss埋

cm喺度唱晌4單

黎聽不協和音的

見小林依家濕晒，等我又send張濕晒嘅相出嚟

佢地同埋幾個欅mb一齊去過disney 玩

好似冇乜點見過risa頭髮咁長

我永遠鐘意欅坂46

屌，仲咩最後搞喊人
欅坂最高

哭能左

好彩今日有睇哂，最後催淚到

攪到好似解散咁

我以為有野會宣布

我都覺，我發覺種子花一係就乜都唔搞，一搞就嚇死人

9單呀
欅共2019
二專

種子花快d交功課

有咩搞

我係欅狗呀屌

我指頭先YouTube live 最後太陽果首成員mv，希望佢遲d upload 番

庄司宇芽香 @UMEMOMOKA 57m
あ、今でも大好きですよ！
懐かしくて....
過去形になってしまった(。･´д`･。)
#みんなで欅
#欅共和国2017

旁白員都有睇

佢好中意欅的

仆街 睇到2期講野就冇睇

2日最重要個到

2:20版本

謙虚 優しさ 絆

過一陣b站應該有full

Full

早排先買咗間豪宅裝我個大電視咋嘛
咦 我都咗間豪宅畀我隻馬住

佢地就鬥多錢！
我哋依d凡人就鬥窮

之前係旁白一齊玩ponpon

合埋眼D shot

好中意最後果張

想做馬了

成日無睇先有新野既
如果太陽有正式MV就好啦

Ponpon好惡

日向啲msg 咁賣得
仲以為唔會係twitter開po

睇太陽個mv 松平 張眼望住人個到如果油黑個眼圈

其實有啲似momo鳥

咁多個shot佢同守屋茜係拍得最靚

不過就咁睇twitter個啲自拍msg

日向真係叻過欅啲mb

欅個啲硬係有啲驚咁

琴晚最後個段真係
幾時有紀錄片睇呀

好似話6月1號日本會重開戲院

好花段自拍msg勁到自己加埋effect上去

理佐

你咁講平時又有啲似特別係啲自拍相

屌 琴晚訓左無睇

竟然唔係話土生有錢

土生唔係有錢咁簡單啦

呢集2期真係好正
新2期有冇得咁玩

可能未add fd

我覺得係MC松田同武元發挖到成員有趣一面先咁好睇

土生真係係咪買錯書

都有可能
尋日理佐都係第一次去會長度

澤部整得幾似

如果欅寫有集搵玩動森d mb拍應該幾好睇

Sony好員工

石森英文又幾好

又冇理由叫佢地玩gta/fifa/the last of us既

又好似真係好左

斷頸公仔

友香兩三歲去夏威夷

應該搭飛機多過我搭的士

唔怪得呢集冇播真係cls

唔知話佢好睇定咩

仲要夠膽之後同松平玩多次cut多次

係咪所有女都會變聲玩公仔

愈睇愈覺似momo鳥

松平

後面d mb成班仆街笑

Manafi同鈴花

後期勁好心機

若林你本命推果然係鈴花
呀彩係度你都唔偏心

若林推鈴花其實仲勁過呀彩同sushi

Remote版學力test
影山無雙

manafi跳槽去若林派未

一定唔會
之前仲話要討伐隱藏春日派

京子都轉左派啦

好勤力寫blog

金村無啦啦貼隻高清腳仔出嚟 想j死人咩

日向又有新cm
咁係咪又出新單快過欅

欅唔配出新單

分分鐘真係快過欅
依家真係零期望

夏服pool係咪同開服sr同一件衫黎

想問新ranking我係咪淨係會同白金啲人鬥高分？

突然唔係咁想抽了

欅寫個毛公仔集係咪打算未來都不定時斬件播出

井口隻貓好cute

封印左佢啦

由佢變都市傳說

Nibu醬玩fornite扔手榴彈自爆

出類拔萃

啱啱開始睇日向
有冇人睇live只係留意井口

追住佢黎睇

以後無得睇佢
依家既佢餐餐飲啤酒

想上佢身

日向live要睇三次
第一次睇全團
第二次睇自己推
第三次睇井口

等睇佢youtube片

梨寶

應該唔算好窮 係佢份人慳家姐
希望係咁
好記得佢無印食物包裝袋當銀包

老婆

希望可以留到係頭5000

係調返轉 睇番內live第一次一定係會比井口吸引住
到第二次先再睇全團

光仔張青蛙同字都好靚

諗起之前睇網綜 7：44呢段

想問下有久美同miho 嗰個ambivalent live 係邊個節目

呢個

唔該哂超正

我記得個集⋯後尾覺得可能係佢專登
因為京子係前面講過下驚俾人偷野，只拎散銀

我懷疑佢地試過俾人係休息室偷野

一話解除緊急狀態東京都又多番3x人中招

反正無live睇希望上返之前一日過百個

我無得睇架仔都唔可以有得睇

鈴花轟炸機

二三位加埋都唔夠佢多

侵侵都係欅飯

如果佢真係整個tag就好玩

真係有人咁覆

If Possible I'd like you to listen to "Keyakizaka46." they're Japanese artists and sing "Silent majority

國際戰線

有個直接貼左youtube link

睇到個Twitter名係啲咩xyz就知係支國人啦屌

強國人跟trump仲跟得貼過香港人

其實我成日喺Twitter見到反共中國人

多咗幾個外國人睇

埋向國際

ponpon唔通真係向女優發展

小林有戲開

巴打咁快嘅我都係啱啱睇到

好事黎有工開

留名等睇侵侵上坂道TV

9單出先定取消獨立關稅先

原來之前張相唔係瞓喺地下到影

等人cut佢講野砌番首歌出黎

小林越嚟越樣衰

俾漢字搞過

又真以前靚啲
不過越嚟越盞鬼
心靚人更靚

乜你仲未block佢咩

我可以

講嘢某部分都幾中肯，係把口賤咗啲

70幾年欅坂風扇

講樣投票齊藤京子高過小坂

2位 加藤史帆(3078) 日向
3位 齊藤京子(2641) 日向
5位 菅井友香(1947) 欅
6位 小坂菜緒(1754) 日向
8位 渡邉理佐(1224) 欅
12位土生瑞穂(1133)欅
20位河田陽菜(853) 日向

投咗理佐

唔係佢Fans但史帆真係好靚

以後唔使copy啲字同圖喇

一定係取消關稅先

好似係同小松菜奈有對手戲，唔知多唔多戲份

文春小編?

京子係blog講

平假推check袋個時講過

牙茜竟然唔入榜

泥膠都好似冇入

諗起KAWADAさん偷梳事件

有美子會長同泥膠都值得入榜

欅2期好似全部冇入

原來pon pon 套戲係去試鏡爭番嚟

不過呢D其實都關人氣事

跟本唔係飯其實唔會知有2期存在

（松田都可能多人識啲ge)

松田d blog日日都出咁制，比其他人高出一大折。
如果真係睇人氣，其實可以參考下前幾日欅共Twitter 成員tag 嘅like 數，有d真係特別多人like，好容易睇到分別

如果唔係Fans唔會無啦啦睇blog，
始於都係要靠上節目／廣告先得

你又一枝箭插入我心，依家一個show都冇呀，求其跳首舊歌都好吖 依家得欅寫喳

所以日向而家紅真係上得節目多

而欅而家冇人理
真係因爲冇新歌/冇live上 冇話題性

土生逆市上升左去12位真係勁

而家係得佢同risa多人講啲

不過諗起個榜其實講人氣真係啱
明明非48/46都有靚女

松田出blog出咁密，又同冬優花咁friend，好驚松田步佢後塵

應該唔會掛，感覺上松田嘅性格氣質同果樣都多人鐘意d，而且松田比較上識收放自如

Yes，加上原9單選拔企前排又有得上下節目
官方明顯有心推啦

我都幾肯定松田每單都有得上，話哂都係二期隊長，反而想知其他2期同2.5期邊個會上九單

保乃 森田一定有
新二期應該要再等

原本有入選嘅就應該都有啦

2.5期入選咪又要重新錄過

都係新ge自已錄之後後期mix返啫

做model 做得好既話，好吸人氣既

小林真係好識把握機會，要加油

依家唔努力爭下d名聲，遲d 資源俾晒二期，一期真係等畢業

我覺得成隻9單應該會重做過

為自己舖後路都好，至少畢業之後都繼續有錢可賺

係唔係啊 隔離個麵包有20位

vivi搵平手

瘦到

唔係舊相黎架咩

愈黎愈瘦係無食止痛藥瘦返，定佢減肥

bili有人剪埋依個人嘅合集出嚟

短時間內瘦咗好多
東蛋嗰陣都唔覺得咁瘦

睇完原版再睇返武元個模仿真係好似

乜野嚟？

難啲定係你想講咩方面？

頭先睇日向睇到春日比100萬果3集笑到牙骹痛

啲衫原來都幾貴

偶像能力，另一個統計嚟

依家係坂道嘅世界

明明有啲idol仲靚女

日向爭首 hit 歌就可以同隔離街平起平坐

BBQ神作

人氣榜姐= =

NGT都仲有新單

22/7出

竟然早過我哋

一講ハイキュー小坂果然好似食咗藥好鬼high
成程関西弁好可愛

可能突然間話出呢

音game夏服後半pool雙花好勁

抽唔中

宣傳無人同佢搶風頭，算唔算高招

我上半pool二十抽得一張重複嘅kyun呀彩
下半無石抽

2021一定得！

好耐冇中SSR喇

我唔要松田同保乃啊
我要光b同夏鈴啊

招技姐係咩
咩live減少30%咩黎

技能發動時扣血扣少30%

唔該

彩花正能到

你識啲嘢

佢都算日向數一數二樣衰..

你唔識欣賞

數一：meimei
數二：manafi
數三：otake

多謝更新咗個睇blog相Apps
睇下一張相撥左撥右就得 方便左好多
如果可以整埋黑暗模式更好

唔好意思在座各位都係垃圾
愛萌先係最正 你睇吓條腿幾仁

OK 啦，越睇越順眼

史帆: 咁多個mb入面我最鍾意愛萌對腳

得一張圖討論唔到

ほの

Manafi塊面瘦返啲會好睇好多

講樣我反而唔覺得鈴花靚不過佢身材係幾好

竟然冇人提河田⋯⋯

Hina 個口好大

Meimei 個口先大
hina 一般啦 勝在夠飄牙

藍係得manafi樣衰姐，其他都唔係樣衰吓嘛

覺得高本最柒
外貌好主觀

彩花個樣評價都幾兩極
利申：覺得佢最柒，但唔睇樣幾正

9：6

我嗰個ranking 4:3

攞一個成員嚟投好啲

認真覺得MeiMei衰過manafi
估唔到有人同我同意見

五官好過manafi啦

manafi 瘦嗰陣ok
但meimei 個口好難變細

mei口大但match返塊面形㗎喎

唔好開口就ok 嘅
不過樣柒呢家野好主觀
我都係覺得藍坂係得樣柒御三家 其他靚女

屌，樣柒御三家有咩人

咪meimei manafi otake

*個人見解

我好撚鍾意meimei同otake

是咪審美有問題

我諗meimei manafi 奉陪末座應該冇乜爭議
[講樣唔計cute]
搭多個你覺得醜嘅就係御三家
我覺得係otake 雖然有唔少人覺得正

俾我我會話係 manafi まりぃ hinano

搭單問句 其實有冇人覺得佐佐美都醜
利申幾鍾意佢但覺得眼同鼻麻麻

唔記得有新三期
除左禾未來虹bb 都麻麻地
btw 我hinano推

一開始覺得柒
睇睇下覺得幾正但唔係靚嘅level 咁
同埋最初覺得bubu 麻麻 睇睇下推埋

竟然冇潮

唔知邊個話まりぃ似hina

真係

sasaku正喎，淨係睇腳都夠皮

sasaku係久美
佐佐美係美鈴

係喎

咁冇嘢了

又係一開頭覺得柒，但越睇越鐘意，日向好多呢D女仔

我都睇錯
みーぱん我條女

well sasami都可以睇腳

竟然唔係討論加拿大

冇望過唔評價啦

美0正喎

彩芽cp狗+1

cp狗

otake真係好cute , 笑果陣仲cute

清,牙膠?

可能想錫人d牙

咁算唔算又中文春

牙彩啲牙好qq

要幸福喔

仲要唔係文春專登影
似係有飯自己爆料😂

it社長。。。 fat fat

五妹

不嬲有料

香港都見到佢呢個內衣廣告

佢幸福就得啦

文春home office作緊新一回更衣室鐵棍

新2期vs2期
定3方大亂鬥好

2期學滿師準備出山

梗係寫梨加同新二期，閃避球都唔敢掟去梨加到

1打6咁勁

其實有冇人諗住真係寫下

好似又去旅行咁

有IT 社長幫手整網整fans club
唔怪得之個時臨埋數期火速畢業

purepure

港女feel

真 唔搵it社長唔通搵it9咩

欅第一個結婚ge竟然係775(唔計neru

掛住neru

欅寫有集長沢同長濱去韓國占卜，好似講過話長沢會婚婚

究竟班現役mb俾唔俾出聲呢

應該都係得泥膠會出聲(如果佢出msg同blog

我覺得營運有機會禁聲😂

不過最好就懶大方 官方恭喜下人呢

……我也是從新聞上得知的，第一次聽到這個消息真的嚇親了……

就算出聲都係話之前唔知

織田之前個巴黎世家唔係就咁學生哥嗎？
775真係做咩都叻d

占卜話過佢係2020運程第一

邊個講咗？？

無，我作出嚟

官方好似唔多中意現役同舊mb有交流

唔知odnn果件
泊到好碼頭都好啦

大家都不協和音同有社交障礙

咪泊左好碼頭

咁眾所9知
走親9成都係同營運 嗌大交😂

乃同欅啲畢業完全係2個世界嚟

遲早會變反社會人格

你駛唔駛爆po賀人新婚

想過搶新娘 我差點講真
希望775會直播佢結婚比我比人情

唔知史帆又會有咩反應

會FF自己係新郎

種子花一向都係垃圾

我諗官方都唔會講咩架啦，睇下775搞結婚儀式個時有無得post mb相

請唔請去飲都成問題啦

odnn連垃圾抖音都要撈
喜劇之王張柏芝咁

梨加同璃子呢d會請啦？
不過日本依家都搞唔到？個疫症又未完

有冇人要爆po
冇就我黎

佢話8月結

係咪好準咁解

見到有人share,真係快啲碌走算

入籍係咪就咁簽紙

件巴黎世家真係害死佢
搞到佢東蛋都無得上

依家又要玩弱智抖音做白痴野

泡菜個時既占卜

其實都幾好呀 佢結婚之後我仲見到佢wo

係
好多人都會事後先搞返結婚式

立志做it社長

假設係大住個肚入籍，你承唔承受到

有咩所謂

欅坂46暨日向坂46交流區第一百零二回 長沢くんおめでとう!

冇得承受唔到啦當佢五月診完 8月見肚入籍都好合理

なーこ先生ーいつもありがとうございます

如何可以不愛她